\documentclass[12pt,a4paper,twoside,german]{article}
\input{../include/vorspann}
\input{../include/commands}
%\usepackage{sansmath} % sans serif math
%\usepackage{amsmath}

\renewcommand\arraystretch{1.25}

\begin{document}

	\newcolumntype{L}[1]{>{\raggedright\arraybackslash}p{#1}}
	\newcolumntype{C}[1]{>{\centering\arraybackslash}p{#1}}
	\newcolumntype{R}[1]{>{\raggedleft\arraybackslash}p{#1}}

	%========================================================================================================================================================
	%                                         KOPF
	%========================================================================================================================================================

	{\changefont{pag}{m}{n} \large
		Name: \rule[-2mm]{8cm}{0.5pt} \rule{2cm}{0pt} Klasse: \rule[-2mm]{2cm}{0.5pt}\par
	}
	\vertbox{0.5cm}
	\begin{minipage}{2cm}
		\input{aglogo_level_4_20mm}
	\end{minipage}
	\begin{minipage}[c]{10cm}
		\begin{center}
			\changefont{pag}{b}{n}
			{\Large Minikänguru 2018 - Klasse 2}
		\end{center}
	\end{minipage}
	\begin{minipage}{3.5cm}
		\bild{3.0cm}{../resources/001/00140.eps}
	\end{minipage}
	\\
	\rule{16cm}{0.5pt}\\
	\rule[5ex]{16cm}{0.5pt}

%===========================================================================================
%   3 Punkte
%===========================================================================================
\changefont{pag}{m}{n}

%\begin{center}
%	\begin{tikzpicture}[scale=0.25, thick]
%	\node[ellipse,fill=gray!20,draw=black] (b) at (-1.5,2.5) {3 Punkte};
%	\end{tikzpicture}
%\end{center}

{\changefont{pag}{b}{n} A-1} (3 Punkte)\\ \input{../aufgabenarchiv/003/02438}\par
% Tabelle in der Aufgabe
% Lösung ist E
\vspace{5mm}

{\changefont{pag}{b}{n} A-2} (3 Punkte)\\ \input{../aufgabenarchiv/003/02436}\par
% Tabelle in der Aufgabe Lösung ist 8



{\changefont{pag}{b}{n} A-3} (3 Punkte)\\ \input{../aufgabenarchiv/003/02449}\par
% Tabelle in Aufgabe Lösung ist 4

{\changefont{pag}{b}{n} A-4} (3 Punkte)\\ \input{../aufgabenarchiv/003/02448}\par
\begin{center}
	\begin{tabular}{*{5}{|C{0.5cm}}|}
		\hline
		9& 17 & 8 & 12 & 7\\\hline
		& & & & \\
		\hline
	\end{tabular}
\end{center}

{\changefont{pag}{b}{n} A-5} (3 Punkte)\\ \input{../aufgabenarchiv/003/02447}\par
\begin{center}
	\begin{tabular}{*{5}{|C{0.5cm}}|}
		\hline
		5& 10 & 7 & 15 & 9\\\hline
		& & & & \\
		\hline
	\end{tabular}
\end{center}

%===========================================================================================
%   4 Punkte
%===========================================================================================

{\changefont{pag}{b}{n} B-1} (4 Punkte)\\ \input{../aufgabenarchiv/003/02437}\par
\begin{center}
	\begin{tabular}{*{5}{|C{0.5cm}}|}
		\hline
		20& 36 & 42 & 40 & 38\\\hline
		& & & & \\
		\hline
	\end{tabular}
\end{center}

{\changefont{pag}{b}{n} B-2} (4 Punkte)\\ \input{../aufgabenarchiv/003/02451}\par
\begin{center}
	\begin{tabular}{*{5}{|C{0.5cm}}|}
		\hline
		A& B & C & D & E\\\hline
		& & & & \\
		\hline
	\end{tabular}
\end{center}

{\changefont{pag}{b}{n} B-3} (4 Punkte)\\ \input{../aufgabenarchiv/003/02433}\par
% Tabelle in Aufgabe Lösung ist 18

\newpage

{\changefont{pag}{b}{n} B-4} (4 Punkte)\\ \input{../aufgabenarchiv/003/02450}\par
% Tabelle in Aufgabe Lösung ist D

\vspace{1cm}

{\changefont{pag}{b}{n} B-5} (4 Punkte)\\ \input{../aufgabenarchiv/003/02424}\par
\begin{center}
	\begin{tabular}{*{5}{|C{0.5cm}}|}
		\hline
		A& B & C & D & E\\\hline
		& & & & \\
		\hline
	\end{tabular}
\end{center}

%===========================================================================================
%   5 Punkte
%===========================================================================================


{\changefont{pag}{b}{n} C-1} (5 Punkte)\\ \input{../aufgabenarchiv/003/02344}\par
% Tabelle in Aufgabe Lösung ist 30

\vspace{1.5cm}

{\changefont{pag}{b}{n} C-2} (5 Punkte)\\ \input{../aufgabenarchiv/003/02435}\par
% Tabelle in Aufgabe Lösung ist 17



\newpage

{\changefont{pag}{b}{n} C-3} (5 Punkte)\\ \input{../aufgabenarchiv/003/02464}\par
\begin{center}
	\begin{tabular}{*{5}{|C{0.5cm}}|}
		\hline
		1& 3 & 5 & 7 & 9\\\hline
		& & & & \\
		\hline
	\end{tabular}
\end{center}



{\changefont{pag}{b}{n} C-4} (5 Punkte)\\ \input{../aufgabenarchiv/003/02452}\par
\begin{center}
	\begin{tabular}{*{5}{|C{0.5cm}}|}
		\hline
		A& B & C & D & E\\\hline
		& & & & \\
		\hline
	\end{tabular}
\end{center}

{\changefont{pag}{b}{n} C-5} (5 Punkte)\\ \input{../aufgabenarchiv/003/02430}\par
\begin{center}
	\begin{tabular}{*{5}{|C{0.5cm}}|}
		\hline
		9& 13 & 17 & 7 & 10\\\hline
		& & & & \\
		\hline
	\end{tabular}
\end{center}
\end{document}
